香港政府頭號敵人: Lihkg

係咪？

收嗲啦

係現任香港政府

仲諗咁多，課金比連仔啦

連仔搬server ok?

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

又係點 ? 真連登仔唔會驚

香港政府頭號敵人: 市民

拉撚晒去囉

Server 如果係外國唔洗比人周

如果政府郁連登,應該會再破遊行紀錄。

個server一直都唔喺香港

香討同uwants d ching 衝
連登d友得個講字

依家連登比咁多人擺上台
收皮都似

係咪架

用雲

聽講係。等高手答

lihkg頭號敵人：03畢業生(印銀紙)

香港勝在有連登

我估嚟緊有人會開高價買